Olá Mundo

Olá, amigos em portugal

donte esta el bañol, por favor ?

jodar...tu estás falando português ou espanhol

tu traidor

oi eu sou feliz no brasil